[Netflix] you vs wild

岩岩睇完第一集 睇條友食蟲真係屌出聲
岩岩救走左個醫生

識野呢套ultra 4k